點解犬二代咁驚人蝦佢？佢地平時返學四圍唱自己老豆老母係差佬差婆架咩？

我細個完全無人知咁濟
因為覺得講黎多餘
利申：條垃圾已咬糧 非現犬

就係周圍話老豆老母係狗而自豪驚囉

正常以父母係狗為恥又有乜好驚

[認真]警犬應該仔細考慮9月開學要唔要俾小朋友返學

啱呀